如果有人用電話亨瘋狂打999 話周圍有爆炸品，會點？

如題，純問

周圍有cctv

帶哂口罩頭盔去打

玩還玩
唔好玩999

我會督鳩你出黎 同佢地講犯人係住梅窩 50歲 破左產 煙民 成身煙臭味 縮細調查範圍 好易捉到你

全坐監

會坐監

懷疑係樓豬做

咪濫用999服務
當你屋企人有需要白車個時就麻煩
遲左幾分鐘就死得人

可以直接call當區警署既
但佢地會唔會long起條線就另一回事啦